點算 有個40+叔叔追我

佢話如果我揀個廿幾歲男人
要捱廿幾年先有好日子
但揀佢既話
可以立即分享佢廿幾年黎努力的成果

宜家我地想買個單位仔都無望
又唔想靠政府住公屋
租樓又貴
有個好碼頭當然好
只不過佢大我近廿年
唔計年齡
他為人各方面其實好好

眼見表姐佢地都嫁後
時時為生活同老公嘈
之前有幾愛都消失埋
人可能真係要面對現實
無好既生活
何以談愛情

利申:小妹真絲非假膠非gay

絲打幾歲

光復香港 時代革命

我36有樓收租
樓豬可以考慮下

唔好比佢追到姐

遲下生活再好都會離

請起底, 假膠來。

小妹唔想自爆唔會答

ok

只係一個出膠POST刷存在感既傻鳩。

考慮下

要睇你地想法接唔接近先

價值觀、道德觀甚至係政治取向

否則多數失敗收場

講到咁直接
當你係雞咋

請善用起底功能

結婚後三日離都分享到成果

gay

但佢有錢

點解咁講呢?

我無錢
但我愛你

照佢ge講法咁其實同援交無咩分別
不過人地係一次佢係長期姐

麻甩佬？
佢做盛行？

思想方面接近
唯一年齡方面...

我相信佢唔會

訓醒

大叔咩樣呀
唔係地中海大肚腩腳毛大叔絕對可以考慮啦

小花一朵，你好
你好愛果個黑警男朋友呢唔等佢５年升警司

冇錢不了

40+減20年大約都唔識計？

雖然樓主係假膠 但我有情況一模一樣
拖左兩年 依家婚又結唔到 仔又唔會生
搞到連自己做女人既意義都無埋 唯一作用就係比碌軟皮蛇戴套屌

警察

ok啊 不過你撚清楚對方只係當你一件年輕貌美既肉便器黎 你所做既一切都係為左物質 無感情 同埋廿年後對方幾歲你幾歲
諗清楚自己既地位同自己想要咩就去馬啦

你對佢有無好感先？

冇愛既話

同做雞有乜分別

不過睇你言詞間，你擺頭位都唔係愛

係財主

佢會同你認真既話，你咪去lo. 如果你生活要依賴佢，你根本無得揀。第時佢出面有第二個你又無得出sing, 因為你要靠佢。

三十幾嘅起度
咁不如揀我啦

正常健康叔叔樣

喂 HR你呢排仲有無做HR?
停左經未？
未停經既話我埋你單啦 你唔好再開膠Post啦

自爆不了

絲打同路人

你同佢講我揀個就嚟死嘅唔好
分完身家有錢又可以出去搵第2個

老左男人精子會變差，生出下一 代可能會無咁叻

好多有錢人都會搵後生既女人結婚

一定有喇...

你揀佢可以早廿年有好日子
同樣早廿年要照顧老人痴呆阿伯

想屌

下 咁你仲唔講散

的確香港有錢就係人生嬴家

你愛唔愛佢先

keep住出假膠POST只會係一條無得拍拖既可憐蟲。

起底

連登仔不了

有錢就可以 除咗雞仲有咩好講。

一開見到樓主個名就負皮 上一頁

連登仔?
不了

屌你地唔識用不推文去回覆？？

咁易搵咩...

冇科學根據

幾有呀:?

你考慮下我啦 HR 我會好比心機做愛架
雖然我無咩經驗

真愛

起底
負皮
上一頁

yes

有錢咪搵佢做sugar daddy

真人真事

有錢+有愛

No 啦
父女咩

貪佢有車有樓 平時食飯睇戲都唔洗自己俾 自己搵自己洗

睇成有40+個阿叔追我

有樓已嬴

我好多同學都向現實低頭

同你一樣

無錢係好煩架

not daddy now

至幣好多充大頭鬼
呃蝦條

wtf?

點解連登都好高汁人

４０幾歲，
咩閪都應該屌撚過晒；

我當你２２－２８，
一條女最好屌既年華，
如果你重係處，
佢應該係貪你夠緊ｏｒ你青春／你身材好大波樣靚乜乜７７

如果唔係既就貪你家境，
不過你講到自己
無好既生活
何以談愛情
所以你應該係窮撚黎。

如果你為錢嫁人，
你將來肯定會後悔；

因為我夠膽講，
男人，有錢，
幾多閪都可以屌，
當然有啲有錢都未必屌到；

相反，女人，
青春無撚左就乜撚都無，
如果個條女重要無學識無才能既，
單靠男人既話，無左男人就死撚得個種既話重死。

最後，

揀唔揀你自己諗，
比人屌個個係你又唔係我地；

有能力既梗係揀個自己愛又愛自己既人，

窮，唔撚係藉口黎，
大撚把你窮過你。

樓都無 共享咩佢幾十年成果？

而家應該係有外國國籍贏曬

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不如樓主你講下同40+拍拖有咩問題

呢位絲打眼入面只有樓/錢

[member] 講得出咁利益嘅說話 可想而知佢點睇你建議觀察下 同諗清楚你係咪愛佢先 到時俾人呃左就後悔莫及小心 [member]

24有樓

講真40幾無樓都幾廢

你係臭雞肉便器黎咋

樓主慢慢比阿叔當性奴屌啦

軟皮蛇
做你條仔真慘

同我一齊啦

利申 有樓有處

垃圾po
不推文

攬炒呀
仲值咩錢

20~30 2層樓
樓主考慮下？

40都未結婚
一係係playboy
一係就奇葩

好極有限
仲有40幾有幾多棟樓先

我同事40幾炒樓轉5000萬

我覺得睇心態同個樣
樣差太遠就不了

仆街冇起到底

善用起底功能

40幾
即係廿幾卅歲經歷過沙士樓價最低時期
十幾萬已經可以上車
咁都買唔到樓...

佢年紀大實對你好
明就明，唔明就唔明

推撚到五頁, 我真係唔明D假膠為咩。

Gay

起底先 死假膠 屌你老母

On9

fugaying

請善用不推文功能

感謝巴打分享
我會簡個愛我既男人

依d廢柴post大家可以用不推文嗎
我係熱門見到呀

有樓

好多

愛+錢

觀察左半年了

有宿舍

我唔會

黑警?

不如掉返轉頭諗下啊，諗下佢點解40+都會無老婆/女朋友啊？
輪到你黎分享佢既成果？
一定係有啲咩特別原因既
係一個值得探討下既問題

咩樣先
連登仔樣不了

我絲

咩樣先

年紀真心大

我唔明

冇圖

唔算黑
佢好正義

警犬宿舍了解，已起底

佢毒男

你問得即係想嫁大叔啦

起底 block

想做狗乸？

講得好岩。
多數40都冇的，一定係候生果陣日日掛著叫雞，爛賭，呢d case係警隊好常見。因為警察份工其實日日行行企企，大時大節幫巴士公司維持秩序。有得蛇就蛇。
呢類人多數蠢，又大男人主義，以為自己一定岩，但又其心不正。

人地後生你20年都肯揀你
點解要考慮

fun gay ing

警犬男女不解釋

你揀個40+最多比人屌廿年
你揀個20+可以比人屌四十年
自己諗啦

結完再離婚 仲可以加快享受佢廿幾年嘅成果

警犬男友不解釋

請起底

一時男一時女

大家回既時候麻煩用不推文回覆
俾啲行動，文宣post上返嚟

光復香港 時代革命

垃圾假膠死撚開啦

不了

你是來做買賣的嗎

你其實心裏有數，你自己都話對佢有好感
最後會唔會同佢一齊你自己最清楚
我唔信一言一語會影響你既決定

白衫定藍衫先

應該無咁衰

光復香港，時代革命

不如我幫你講埋，甩頭髮，樣老樣衰，牙黃，大肚腩。
如果條40+佬係洗米華，你問題咪解決晒囉

又貪樣，又貪錢，死港女污名就係拜你所賜。

冷靜少少，入廁所照一照鏡，睇下自己邊忽似Mandy lui 先

張智霖都50歲！點睇？

好奇樓主男定女

假膠可以推post

樓主係伸縮警棍

互插咪幾好

不如解釋左樓主係男定女先
唔好咁講港女
佢男定女未知

善用起底同不推文

有幾錢先 屌你老母

我係咪識你幾個月前有個fd同我講過一模一樣嘅經歷

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

年輕的西

佢會同你結？
玩完你咪飛你。

Fun gay-ing

做雞

撰個70-80歲啦，好快分享佢幾十年成果。分身家

唔好啊 相差廿歲 你50 佢70

憑你依句 應該係假膠

咁不如嫁個 90歲 直接分享佢成世成果啦

咁你比佢中出囉

三十有車有樓, 岩唔岩?

I'm actually impressed by the level of fake plastic you produce

黃有得諗，藍嘅收兵玩9佢

仲唔係當你飛機杯

是但啦 最後味又係死～～～

樓主男人黎

假膠

咁樣佢的生理需求點樣解決？我就冇識過一個唔叫雞的警察。

你班仆街用不推文得唔得？睇下個熱門發生咩事？

funGAYing
收嗲啦麻甩佬

好人好者 40+都未有頭家就知咩事

要愛情定麵包

起拒啦

今日元朗 明日香港

NOT NOW

我ex為左個30幾歲 大佢10年有樓有車嘅男人同我分手
一年後因為代溝問題分左手搵返我
我：

味撚推而個垃圾post
五大訴求 缺一不可

請善用不推post 回覆

樓主個名
Fun gay ing

因為我家庭就係咁，兩老最近離婚，兩人之間無愛，只有錢，點都唔會幸福

你條死假膠唔好撚再開ON9 POST啦

屌。。。又是你9up。。。

二十歲富二代 做我老婆OK?

又9up

嫁俾我plz

識玩當然係嫁有錢佬, 再出去玩後生仔

長命過佢，死左逗埋副身家

五大訴求 缺一不可

我相信佢唔會囉

掉轉

我都有咁諗過
好衰

真絲

咪就係

彭于晏都就40喇

唔好相認

留全個西 結左先屌